是日金句

Thank you Bye Bye

dllm Tim Cook

Bye Bye